香港人反抗？

你班兒登仔算鳩數啦
殺入二坡坊 正評數1000
參與人數 100
圍狗署 遍地開花 正評數3000
參與人數 ？
接中環藍絲Alfred Chow TG頻道投票 90%接
參與人數 我相信只係得一隊人 大約10個
救中大呀 救中大呀 咁到底有幾多人願意放低個鍵盤
根本大部份都係仆街只係正評負評投票指揮
每個區grp幾千怎至幾萬人 但係連樓下打緊
都唔會落去幫手

可唔可以唔好將香港人報仇 香港人反抗當口號
當一個命令咁叫其他人做野

落一落場幫手 多一個人就多一份力量去對抗極權

你地有家庭負擔 ok 咁咪去做後排去做哨兵怎至去當撐人數 多一個人係手足身邊 就係多一份支持

其實每個人行前多一步 已經係對手足既一份支持
每日係到好嬲好嬲 叫你行多一步出去做下哨
俾枝水前面隔離既人 已經係一份支持
唔好再躲係個mon後面

每次前線做左乜嘢
你地只係會第一時間問
點解XXXX
佢地點解要XXXX
可唔可以賽後再檢討 唔好即刻開十幾個post
去問點解

啲資料到底可唔可以Fc再放上黎
除左被自殺既資料 其實好多資料都可以用Google
去探討件事既真偽

岩!屌撚死班撚樣坐係屋企唔行動
成日話自己出黎都無用
又唔係推你上前線
多個人多點士氣都唔撚識

聽日停課實好多中學雞幫手
唔該呢幾日freeride左嘅 聽日全部出黎補鐘
萬眾一心 全民反抗

拉